Tulliwa ette Lismendi Perremehhe Juhhan Seme Gusta Kaunis nink pallesse, kui moisa wallitsus nink Koggokonna Kohhus tullessi Niidu nink ma piri saas meile ülles näitatüs ja pallesse et Seo nijt saas ülle kaetus mes wee all om ärra mäddanu  Möldre Sure wee hoimisseka nink pallesse Moisa wallitsust ja Koggokonna Kohhut kui saas Moldrele käsku andus et säädusse perra Järw maan peap ollema Jani päiwani ümbre.
